# planta-app-mobile
### pt-br

Este é um projeto de software destino acadêmico relacionado ao trabalho de conclusão de curso (**TCC**) de Sistemas de informação.
O tema do projeto aborda sustentabilidade, automação e aplicação web/app.
Automação de rega para manter a saúde de temperos e hortaliças.

